不分化不篤灰不割蓆

何妖單野發展得咁快
有啲中立淺黃話做乜野搞人個墳﹑有啲過份。

我都覺好過份
但係邊個話係手足做?????
何妖家墳比人公開左咁多日，
佢自己都驚比人搞啦，
已經派左人去守墳。
再講，我地手足無啦啦點入到去佢個墳啊?
仲要拆墳噴漆你估兩三下搞掂啊?
搞咁耐唔通冇人知??
唔該大家
不分化不篤灰不割蓆

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

手足點入到去？？

過五關斬六將，如果係手足搞就一早比人劈死左啦
咁撚多圍又咁多村

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

推